[訓練片比較] 得罪講句, 53歲泰臣都可以打低全盛李小龍

李小龍

53 歳泰臣

同場加映53歲泰臣訓練半年復出成果

坦克車都可以車爆氣球

難怪叫小龍 細粒到

係打死

返去古代打死埋關羽都仲得

諗起班龍粉吹到咩出腳快， 寸勁好勁

曹達如都好勁架

磅數都唔同

[訓練片比較] 得罪講句, 53歲泰臣都可以打低全盛李小龍

本身開錯係吹水台， 睇下第一個留言

唔同磅數打乜鬼，khabib都打唔贏泰臣啦

上面留言

邊撚個曹達如